全世界 下星期六 光復元朗

屌你老母
元朗呢單野真係誇撚張過以前黑警咁撚多樣加埋
以前最多搞鳩示威者
家下直頭同黑社會合作
屌你老味唔知以為我係墨西哥呀
大陸d公安幾撚廢都好你搞事就打
而家香港仲衰撚過大陸

民怒星火燎原 燒遍元朗 新青會係火後重生

27號呀

反黑組做唔到嘢，民眾自己做，反黑！光復元朗！太過分！好嬲！